馬會提款機:大家係巴基之星新馬7隻果場拎左幾多著數? 好似話係百分百賺錢

馬會知道隻巴基之星連輸3場食左你地唔少錢 噴番D送比你地
就算驚海翡翠羸 買條Q 2隻一齊買 仲賺得多
醒目既買3重彩 1-2-3 加埋隻阿凡達 贏既機率都有99.99999% 而且有3倍半 即係買10蚊就有35蚊收 1億就有3.5億收 好賺過地產 隨時有機做世界第1富豪 有沒巴打問左巴菲特借左成副身家去賺一鑊甘

各位巴打賺左幾多?
利申:未夠18歲沒賭

好似直接買祖記歐聯冠軍12倍抵玩d

祖記嬴率都沒過5成啦下話? 超班馬+次熱門+次次次次次熱門+堆垃圾
唔識買3重彩買條Q都穩嬴啦下話?
90分鬥80分 再鬥5隻40-60分 普通一場馬最少有11隻 依家得7隻
無論機率底數或者塞馬意外都低到沒得再低啦